想問下有冇絲打去過睇醫生check卵巢多囊症

今日睇完醫生，照完超聲波，佢淨係話冇瘤
開左藥比我，叫我黎到m第3日去抽血再驗下荷爾蒙

可唔可以分享下你地check個過程係點？係咪都要抽血先驗到

唔答都要負皮我？

我係三年內暴肥 104−>131
皮膚差左
經期唔準
正常就一個月加7-8日左右會黎 唔正常就3-4個月黎一次
體毛變粗變黑
之後去睇婦科一照就有十幾粒卵泡圍住卵巢
血都唔洗驗就確診

我唔知佢係照唔清定係我有其他問題先要抽血 好驚

多左卵巢搵我啦 我好多精

唔係多左個卵巢 係卵巢有水囊
你不如去打個飛機先啦 d精谷到上腦啦

我有去check過
我自己不嬲m期唔準+可以長達一年無嚟過m
而且我本身係肥撚 體毛又多又成日甩好多頭髮
啲症狀同卵巢多囊症好相似，所以去咗check
醫生用超聲波幫我照到有粒野係卵巢附近，但係醫生又話應該唔關事嘅。
之後俾咗啲催經藥我食，叫我嚟M第3日去抽血驗荷爾蒙
好彩最後驗出嚟無事好正常
不過上次4月去驗嚟完m之後 依家又無嚟過
同埋抽血個到唔洗驚啲姑娘抽慣 30秒搞掂 除非你啲血管好難搵

冇瘤還冇瘤
有水泡還有水泡

2種事嚟

睇你講照完冇野就應該會叫你去驗血睇下荷爾蒙係咪失調
有時唔一定要有水泡先會確診
但有水泡嘅就一定係